有無做酒店既巴打

做執房慘過做狗

之前做維修部
已炒老細魷魚

如果你轉得就轉啦 我以前入行就係汁房 我之後就係返夜 又多貼士 以家入左5星做runner

依家白紙入行容易嗎?

之前舊登有個汁房你問我答, 好似幾好做, 除左舖床累d